## 1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту - це як спеціальна функція, яка пов'язана з певним "контейнером" (об'єктом) і дозволяє
виконати певні дії або операції з цим контейнером. Тобто, якщо об'єкт є як коробка зі зручностями, то метод - це
інструкція, щоб щось зробити з цією коробкою.

## 2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Властивості об'єкта можуть мати значення будь-якого типу даних, включаючи примітивні типи і об'єкти. Ось
кілька прикладів типів даних, які можуть бути значеннями властивостей об'єкта:

Примітивні типи:

- Рядок (String)
- Число (Number)
- Логічний (Boolean)
- null
- undefined

Інші об'єкти:

- Інші об'єкти, в тому числі масиви та інші об'єкти.

Функції:

- Функції можуть бути значеннями властивостей об'єкта.

## 3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Об'єкти в JavaScript є посилальними (reference) типами даних, що означає, що змінні, які мають значення об'єктів,
фактично зберігають посилання (адресу в пам'яті) на місце, де розташовані дані об'єкта, а не самі дані. Такі змінні не
містять самого об'єкта, а лише вказівник на його місцезнаходження.

Це призводить до кількох важливих аспектів:

1. При передачі за значенням та за посиланням:

При передачі об'єкта в якості аргументу в функцію або при присвоєнні його іншій змінній, передається не сам об'єкт, а
посилання на нього. Таким чином, зміни в об'єкті через одну змінну відображаються в іншій змінній, оскільки вони
вказують на один і той самий об'єкт.

2. Порівняння об'єктів:

Порівнювати об'єкти за значенням (як, наприклад, числа чи рядки) не можна, оскільки порівняння буде виявляти, чи це одне
і те ж саме посилання, а не різні об'єкти з однаковими значеннями.